---
title: "大觉醒"
description: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
excerpt: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 340
toc: true
---

{{< figure src="images/pyramid-red-glowing-star.png" caption="图 1 - 红星下的金字塔" >}}

随着科学和技术的发展，我们探索宇宙和寻找外星生命的能力可能会带来支持地球外存在智慧生命的发现。在这个背景下，人们可能会更愿意考虑在_Wheel of Heaven_这里探索的观点，这可能会增加对其教义和人类具有共同外星起源可能性的关注。

技术的进步也可能促进这些考虑在全球范围内的传播，使世界各地的人们更容易接触和参与其观点。这种广泛的曝光可能有助于对生命起源和宗教信仰性质的替代解释的更大接受度。

此外，现代地缘政治格局中对揭示主题的兴趣日益增加，政府机构和个人释放关于未识别空中现象（UAP）和其他未解释的事件的以前分类信息。这种日益开放的态度可能有助于公众观点的转变，并更愿意考虑外星生命的可能性以及其在人类历史中的潜在参与。

在这样的情况下，这些因素的融合可能会导致一种"大觉醒"，在这种觉醒中，人们可能会对这些观点以及其他关于生命起源和宗教信仰发展的替代解释更为开放。这可能会导致我们重新评估人类存在的性质和我们在宇宙中的位置。
